狗狗今日話唔好再提及721，即係7.21係狗狗死穴

網上有人發起下午在多個地區進行「行街」活動反對警暴，警方加強佈防。其中沙田大會堂百步梯有約100人聚集，多人被制服帶走。

有目擊者表示，下午約1時40分，數名男子在百步梯旁推撞，10多名市民圍觀，至少有3人被制服。

數十名防暴警員隨即增援，進入大會堂公園再制服約5人，並帶上警車，並截查多名市民搜身。有在場警員表示，從被制服人士搜到鎚仔等工具，有警員就以粗言指罵身處平台聚集的市民，不滿有人向下投擲水樽。

期間有市民一度與警員就執法問題理論，有警員向市民說「不要再提及7.21」，又警告該名市民不要再煽動其他人。另一名警察帶走同袍時說市民「壞咗個腦無得救」，市民起哄。

721 唔見人

唔好再提啦